北角半山雲景台 高層連天台戶3130萬連車位沽

北角半山雲景台 高層連天台戶3130萬連車位沽
15:09 2020/08/12

"北角半山雲景台高層連天台戶成交，單位實用面積1,065平方呎，3房(1套) 連工人房間隔，座向西北，可望維港煙花海景，連天台約800方呎......最終以3,130萬元連車位成交，實用面積呎價29,390元，造價及呎價創該物業歷史新高。"

近期除了低於市價成交，亦都有創新高成交